想轉台 3sales請入

唔好再呃人啦
4.5G無限plan用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3HK最新轉台報價

因公司政策唔俾po內部offer.

簡單直接pm講

唔好再呃人啦
4.5G無限plan用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

ching.我有個朋友係3HK/mo＋做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG:

4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

任用數據王 唔理21mb 300mb 1.1gbps
你都係得
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb
5mb 5mb 5mb

無良sales唔好再呃人啦
4.5G無限plan夠膽死用夠20GB就鎖5mbps
仲好意思話真無限
千祈唔好用3

[推到解鎖速 未上台唔好上] 3HK真無限4.5G plan 過左15GB/20GB就會鎖喺5mbps！！

3台 無限plan苦主入

月頭未用夠20GB

月中用夠20GB即鎖5mbps

有晒證據 仲點抵賴 3HK我屌你老母

集體投訴搞大佢
消委會投訴熱線: 2929 2222
電郵投訴: cad@consumer.org.hk
網上投訴表格:

OFCA網上投訴表格:

4G 21Mbps無限Plan (強烈推薦)內
本地數據無限任用 全程不受FUP限制 暢玩無憂⭐Whatsapp咨詢享受內部優惠⭐

4.5G 無限Plan (強烈推薦)
本地數據無限任用 全程不受FUP限制暢玩無

屌你老母 根本係詐騙
0
0

屌你老母3HK